強制檢疫一問

(真人真事) 如果我原本係同女友同居，間屋係佢家人名下，佢身處內地返港的話，我係咪都要撤離？

隔離既意思唔係叫你係佢隔離左右呀，14日後冇野話知你合體啦，而家唔好做d可能會加重社會負擔既野喇

意思係我都要搵方法撒離，等佢一個係屋企自我隔離14日，冇事再返去？

當然啦。